要制裁華為5G惟一辦法

其實美國佬係驚人哋科技超越過自己啫。
倒不如拿拿聲開發6G以上產品，支援本土手機仲好啦！

有道理
痴線未玩啦

你就咪玩 驚支那科技超越自己 佢d科技根本係抄返黎, 唔係有支那政府補貼佢, 無限金錢以本傷人, 撚有人用佢咩